# Sujet 1:  Installation de paquets sur debian

Création d’un **paquet linux préconfiguré**:
- Le but de l'atelier de créer un fichier .yml permettant le déploiement de packages sur une image debian.
- L'image debian est générée grace au docker proposée depuis les runners.

